各位~聖誔快樂~

祝各小毒毒也有個愉快的節日

早前有巴打推薦聖誔翻叮聖誕之吻~
小弟在此也推廣一下

來多張~